[ViuTV] (周日) 胖伴

又來真人 show
(雖然可能有劇本)

肥到

呢對應該幾開心

好在唔係歐美地區
那邊d肥人係堅肥

有埋仔女

喊晒個女仔瘦左應該好靚
五官幾好

我都咁諗

大佬嚟喇

個男仲廋過我

個男咁重口味

有人要，邊有恆心減肥丫

男方

<我知我口賤>人民英雄 <我知我口賤>

三百三磅

我其實都唔係好理解到點解華人地區的男女可以咁肥

屌你橙褲巴打

坐到你咪坐

大整蠱，mini 做花車

仲要係mini cooper
簡直惡意

塞入去嗰度笑死

一至五做就好幾好睇咁
又要等一星期

越減越肥

個光頭仔真係好撚重口，見佢望住個肥妹著婚紗個樣，就知佢係真心鐘意食肥妹

留名先

五官都正常 但都好重口味

個肥婆仲要係咁多個入面最唔掂個個 又黑

睇樣就知平時比肥妹恰到盡

啱先睇返，好懐疑佢中咗情降

終於記得睇
上車笑撚死我

不過想問
有2個咁瘦，點玩

開波

眼神好凶

個個都100日唔使返工？

金毛仔咁性格都有女朋友............

人夾人架姐

黃衫個pair真係好搞笑

Agger

一肥一瘦既組合咪好唔著數？瘦嗰個好難再瘦得多

X3

我覺得係佢地認為冇可能減到 所以唔認真

教練唔好打臉...
D笑聲

頭先個shot見到Jacky忍緊笑

係咪又有劇本？
減肥點控制劇本？

切

THIS IS SPARTA

又係佢地

好重口味

兩邊都要一齊練
好難頂

重新作賽

一開始就

自我放棄

真係好難

係囉
試下掉轉黎囉

老公好似冇踎到咁既

我估佢地就算減到都好快打回原形 冇咩意志

咁肥無可能平常人咁踎

啲 wire 頂唔頂得順咖？

嘩屌，下集咁刺激

每次一個人上去應該都得

中學玩過
其實冇咩難度
但佢地難講

好想知佢地減成點

呢pair真係心嚇死人....
講真條仔係咪覺得自己禿頭
無市場，所以自暴自棄？

好好笑

睇到佢地都累

好睇

拜神

貨櫃車飄移

整到腳
到底有幾少做運動

原來以為

肥人膝頭係好易痛，
負重大，行多陣都會痛
所以我信佢做運動會痛嘅
但應該冇咁誇張囉

綠組男仔真係.......

三個字都上唔到去

一望就喊咁誇張

睇佢都覺得慘

寶寶

竟然係呢隊完成到

爆冷

食完做多D

謝霆鋒做完無線做大陸再去Viu做

假設唔係節目效果，mk肥仔咁既性格仲有女痴住佢真係執到

發現肥人都係好多藉口

Agger
藍色條肥婆就黎由頭痛到落腳趾尾
啪頸都話頸椎有事

LM

留住名先

無人討論？

前日都無播

大肥婆無乜減過

好賤

突幾多做番幾多

may佢地都幾sweet

好心明知比賽就就忍下口啦

所以話 肥係有原因嘅

仲有好多手尾

肥婆

聽人講may兩公婆真人都係好gag

個男既性格應該好好

覺得黃衫個pair好sweet

睇睇下鏗鏘集覺得有條友好熟口面
15：30 大家幫下眼睇下係咪金毛肥仔

老漢推車

根本無傷 破埋自己個迷思

大會陪感安慰

托米行

港女肥婆

係愛啊 亨利

25定24kg?
我見好似3包8kg

幾期待寶寶
男黎講似最肥
但又好似無乜怨言
無乜揸流灘

好似係...

肥婆珊一定最早out

一兩個站其實好好跑

快過電梯根本無可能
落都唔得啦

Jacky好撚快

如果中間有停的話仲可能得，直上係好難追
利申︰試過等電梯太耐頂唔順跑落樓

係部電梯慢
試下ICC果部

終於有人屌鳩個mk燥肥仔

下集有火火

燥狂mk
成日鬧個女友做乜鳩

部lift明明冇兩分幾鐘咁耐
佢地包埋等lift咋？

500磅夫妻為食唔運動 百日踢走121磅全為BB

阿珊果組個教練好正

阿欣真心正
好脾氣樣又唔差
燥狂症肥仔

佢地膝頭會唔會有問題 咁重仲做咁多劇烈運動

好瘦

係佢啦

下集火火發火

有教練應該無問題，唔減老左仲死

Flora係咁講個舊患
如果真係有傷就咪撚霸住人地個位玩比賽啦
好彩VIUTV屌7佢叫佢BODY CHECK
你行到禮真係要多謝IDA同VIUTV囉

珊珊好似胖妹 好懶

真係好重口味
佢老公點會鍾意佢

唔係男朋友喳咩？

凸起咗

好似第一集播左條求婚片
佢坐住起唔到身

係

屌
諸多藉口

就咁睇 都feel到寶寶瘦左
好想知佢最後變成點

堅重口 唔係講外形
係佢性格都好似麻麻地

不過講性格一定唔夠mk肥仔黎

佢都有女,我真係要好好反省下

火火來了
快啲屌醒佢

居然鍾意大隻佬

大隻佬出樣

火火戴咗頭套真係好似大隻佬

屌

一開波就出事

立即出事

好慘
火火明明先係真PK主角

體能真PK

燥底胖虎mk

點解係條女抬
自己跌 又發人脾氣

屌你都on99

佢條女就慣

應該係一個抬一個，去到另一邊就調轉

寶寶好撚堅

寶寶真係好努力

好撚憎條死肥金毛

幾時先有得睇架 停左好耐了

係囉 點解咁耐都未有新既？

點解連續兩星期都無播既

2018年4月15號：由於直播《第37屆香港電影金像獎頒獎典禮》，所以暫停播映一集。
2018年4月22號：由於直播《英格蘭足總盃 - 準決賽：車路士 對 修咸頓》，所以暫停播映一集。

好似好耐無睇咁

好耐無睇

跑天壇大佛

應該係好耐無做

個玩法真係好仆街

後面條女手指指想點

正常人咁行都攰死啦

其實佢地好sweet

態度正確

同埋感覺到佢地咁多pair 都有瘦到
係光頭仔個pair 無乜減到

鬼咩
做咁多食番咁多

寶寶瘦左好多

好玩

漂返黎

up錯

又來了

呢個好玩

真係頂個珊珊唔順

屌 廢到咁

佢老公點會娶佢

屌極都唔郁

佢老公真係好好脾氣

垃圾

老亨推車

其實點解佢2公婆要參加個節目
Henry唔洗減 珊唔會減

BTW 真心五青汁唔係人人受到

屌 睇到好炆

咁都唔爆?

真係想兜巴星條死肥婆 仲笑笑口咁

珊: 我地呢個夏天要減20磅!
HENRY: OK 我地要減30磅 !

同10萬個激嬲女友理由一樣

閉氣啪咪得 飲得快有錢嫁wor

真心忟
直頭係極度公主病等級

Henry都唔係咁差姐 點解要食肥婆

其他人都咁飲啦

五青汁其實唔難飲

但佢衰過舊屎 比我寧願吉屎忽好過吉佢

有D人飲完會暈....

唔講以為叫佢飲尿 on99

脾氣又好 又錫老婆 點解要娶個垃圾
肥都冇問題 係懶撚到咁真係令人好攰

珊珊你要好好珍惜Henry
冇乜人好似佢咁忍得你

真係好垃圾 難怪henry黑曬面
henry真係好男人黎，點解會聚依pat泥

咩都幫你做埋 都唔識得珍惜

唔飲都算
頭先響個浮台上面自己跳落水
我即刻屌出聲

抵佢黑

撚條閪條出哂

有無咁多粗口

寶寶好正

好靚形容你？

好L柒

想打柒條mk仔

阿欣減完肥都幾靚

個肥佬

寶寶IRIS好SWEET
老夫老妻

邊兩隊走

樂欣 亨珊

但又好想繼續睇珊柒落去

Henry好慘

呢part笑到真係有腹肌

我係亨利實捉條肥婆出街鞭打

睇完呢集覺得珊珊同MK肥仔真係
佢地死好彩各自都有個好忍得既另一半
但人係會有頂唔順既一日
到時對方要離婚或者分手唔好怨
諗下自己d咁閪既性格點頂丫

#173

有錢贏，屎水都照飲

Keep到減落去先講

Mk肥仔一熄Mic即刻say sorry

最唔想寶寶個pair走

唔會走啦

但珊姐真係

啲教練對佢哋真係好有愛

Edwin塊面瘦左好多

Patmay個b好qqqqq

隻眼超大

單人係唔係edwin減%最多?

有機會 或者寶寶都有可能

覺得Iris 成個人似消瘦咗

睇落真係瘦左

勁呀43磅

勁

珊珊減少啲定係呀樂減得少啲

你都知無努力呢

may同patrick拎第一

好似得珊珊係減唔夠10%

Iris 最初睇落都已經唔肥 估唔到都減到咗多 好勁

真係頂佢唔順
個教練灰到仆街

係佢最少啦
啱啦以後唔駛睇佢
見到佢就嬲

Mk肥仔都唔夠，2個都9.幾

上集睇佢浮台個比賽睇到我爆粗

agger, 肥婆珊真係好廢
但好多時都係henry縱壞左佢

即屌左出聲 心諗做乜L野呀
佢咁既性格做乜都死呀

成日要拎返工做藉口
唔係應該愈辛苦先愈易瘦咩

吸收>消耗
幾辛苦都減唔到啦

老婆

推拿都出埋

呢啲性格，抵佢咁肥

咁玩都得

行路都快過你

男同女

肥人跳繩有咩可能贏

接力呢下

係唔係最後2集啦 ?

睇黎就快完

我估flore pair會贏

寶寶要減埋老婆嗰份點贏

寶寶老婆以家減到直頭削

梗係燥啦 完全唔食澱粉質

應該係啦
寶寶同老婆差太遠
FLORA 佢地個態好過搞笑組合

好唔健康

為左贏開始走火入魔
做唔到就開始hea

陪小朋友玩

好得意

個仔一定係讀國際學校
滿口英文
贏在起跑線

教練老婆有d似姚子姈

接力跑真係好熱血
好想知胖伴啲健身餐單

繼續

點拉

條路暗斜咁仆街

點解要自訂餐單
唔係有營養師跟
心急減仲出事

為左減多D

Edwin 呢啲心態都唔知好事定壞事
利申Edwin 性格嘅人

edwin好幸福

真娜姐

竟然係咁

娜姐 笑左

連登

屌
Viutv有冇問過我地

仆街比人點相

早知各位巴打再講賤啲

Hi 胖伴製作組
我係我愛老母

佢會閪自己減咩

比人CAP 左

淨係得一個粗口要打格
大家都好斯文

幾時開返套瘦瘦

喂呀!
點解唔登我呀!
我有體諒珊珊架!

知恥近乎勇
都算係有d羞恥心的

瘦秀!

就係因為你有體諒所以冇出名

佢老公同佢離婚就有機會減

見到自己笑左
胖伴好好睇啊 個個禮拜都追

咁樣激勵唔到佢

巴打仲要壓軸

真係大笑左

真係笑左 製作組你地好

笑死我

屌 見到自己 笑左
viutv啲真人show好好睇
我套套都有睇嫁 見到呢個留言嗎？

我都大聲笑左

X2

仲要生果式配埋音

你地中晒伏，俾人點相

有火有決心 但係自己都顧唔掂

熱血行先,身體不能

懶西肥妹都做下樣
火爆MK仔呢

下集大結局

下集幾時有

好好睇集集追

Last

露營必需酒

都唔係上得好高已經叫成咁

畏高真係唔知點玩

係有D感動嘅

寶寶瘦到呢

經歷左好多

6個都瘦哂

無瘦果啲踢走左

頂,我都有D眼濕濕

好老呀首歌

82.6

其實呢3隊都好叻

iris減到變人乾

佢個肚腩好深刻
依家已經冇再凸出黎

點解藍男十指緊扣紅女
紅女同紅男普通拖手

Flora and Edwin 再瘦啲係一對靚嘅couple

仲以為係may佢地贏

如果我減咗82.6磅

真係贏平均數
不過都好勁

我想減10磅都減唔到

擺得酒啦FLORA

佢地啲輪廓靚

係，有潛力

鍾意食野嘅人係減唔到

由做運動同diet做起啦

增咗就好難減

真係瘦左好多
成個人唔同曬

當你份工日日都行一萬步
一星期要番足六日
你真係唔想做運動
但日日行都無瘦到

以前4x
依家突破咗50了

各位巴絲打，多謝你地由第一集到最尾呢集嘅支持
每一個留言我地都有睇架

我會繼續努力向明日周秀娜進發

個個都瘦哂但最估唔到係may瘦左又唔錯wo

寶寶真係mvp由第一集去茶記頂住張檯到而家瘦左25%睇得出最俾心機係佢

May
你瘦左真係有幾分似娜姐
加油

而家你地仲有冇keep住減？月

哇真名上連登

出現了

出現了周秀娜

唔L係呀嘛 露雲娜呀？🤣

我諗一年都唔知車死幾多may lee 唔怕啦

你真係好幽默

咁露雲娜都靚既

但未必個個MayLee見工都遇到仆街野

今日一開account 即刻周圍留腳毛 底已被起

認住你個username先

肥師奶都有人follow 娜姐我非常感動

實出好多膠po
有得笑

Flora好甜美
另外，個人認為Iris要增肥

May姐，比賽完之後到而家減多幾多？仲有無去FF呀？

冇啦，上過幾次咋
但同Jacky 殘暴式訓練效果爭好遠
冇再瘦，肥返5磅一路keep到依家 要再努力
除左寶寶仲堅持緊之外，我地其他都肥返些小

好想睇下寶寶瘦成點

真心佩服佢，大結局睇返佢第一集playback.真係

你地2公婆真係好搞笑

EDWIN FLORA有冇擺到酒

仲有呀MAY~~ 你地個B真係好QQ

May～我一路睇一路好羨慕你哋
你知唔知ff健身係好貴
仲要有有咁好嘅專屬教練磅住你哋兼見埋營養師
超羨慕!!!!
但其實最羨幕你有個好老公同你哋咁恩愛
睇得出佢真係超錫你 為咗你咩都肯做咁嘅款
而你哋一直都成個開心果咁
加油呀!!!!keep住!!!!

順便幫我同寶寶講佢減完有啲似麥長青
幾靚仔

真係好抵
三個月免費健身，仲有埋香港區總教練做PT

Jackey一個鐘估計最少都要$800，隔日去即係去50日，都成4萬啦

就真啦，我地成日口快過腦
好彩viu cut 左好多 如果唔係可能你地會睇到煩

我未收到帖 收到話你知

多謝，不過....爸爸細個嗰陣都係好QQ
希望呀B一直都係keep住呢條路線

貴呀
不過值 冇C記P記嗰種煩膠sales教練，真係可以靜靜地做運動

開心又咁過，唔開心又咁過～笑住過開心啲 （不過我陰暗面都好勁 小發出黎姐）

信我，我第一日見寶寶已經同佢講 佢地所有人都有上黎睇留言，佢肯定已經睇到你講

5磅好少啫，keep得到已經好好

仲要x2
依家變埋朋友，無價

睇哂咁多集胖伴真係覺得好感動
最估唔到係may出現了
當初睇第一集既時候，我已經周圍同朋友講「有對夫妻超好笑」
加油呀，我都減過肥，知道有幾辛苦
你都要繼續朝娜姐方向進發呀

你地個刑具排行榜我睇一次笑一次

may
bb好可愛丫
你地好搞笑
加油

真心覺得會MAY 同PATRICK 會贏, 但點知比EDWIN 個PAIR贏左
MAY 同PATRICK 繼續加油

多謝 開頭有擔心負評會唔會好勁
好在由第一集到尾正評佔大多數，感動

冇諗過會出街架嗰段
本身拍黎同啲教練笑下

多謝多謝
我會努力唔返漲，慢慢變周秀娜

我地都以為係（自我感覺極度良好 ）
不過Edwin 真心勁 我地輸得心服口服

去胖伴個page睇，依家更加靚仔

真人上連登
繼續加油

即刻LIKE